有冇人每逢聖誕都一定睇戇豆先生？

love actually

每年都提醒自己連佢都有女

琴日先睇完
順便掃左好多netflix嘅聖誕電影

細個會講又係戇豆先生

火雞塞頭係經典

here
聖誕同除夕都會睇

寄聖誕卡俾自己

利申有咁做

Same

唔記得睇，聽日睇